【長輩圖】如何叫藍絲廢老杯葛吉野家

屌喇星！吉野家原本「辱警」的廣告，傳俾藍絲廢老睇，佢地根本都唔撚明！點樣可以整一張長輩圖可以叫埋佢地罷食吉野家？

吉野家-->日本-->南京大屠殺

吉野家好dirty

幫襯日本品牌=支持南京大屠殺

三層粟米

吉野家 黑龍江米 員工俾人強姦 俾人炒

搵獅子狗改長輩圖搞掂

媚日會打靶

太複雜，廢老係單向接收，不求甚解，內心自卑所以要打壓下一代，
最簡單係借力打力，宣傳暱家嘢支持違法衝擊，百詞難辯，等怇兩邊都無生意。

最好就係吉野家係小日本野, 幫襯吉野家, 等於支持小日本,